有冇人遇過公司上system而要瘋狂OT？

果陣最癲可以去到點？

Lag到仆街？